［NETFLIX]有冇人睇過她們的百萬日圓？

開頭見幾得意所以開始睇
每集都解釋少少
令到我想追落去

睇過嘅巴打覺得點呢？

主要睇女

到尾都冇明確解釋班女去男主屋企的原因

其實得其中兩個人有解釋
嗰結尾真係爭啲

D 女幾正

有冇其他劇推薦都係睇女

個結局唔係幾滿意，但唔知有無續集呢

有睇，幾正

菜菜果一死就sad到無心機追落去

好撚好睇

唔好意思 遲咗咁多

小說家個女最撚正

我最遲

⋯⋯ 做乜撚嘢？

啱啱睇完
btw真心高汁

認同